【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

BE WATER，大家知唔知係乜野意思？？
Water尤如潮水，你來時我散，然後又聚合另一點。

你試想想，當在警方前，有1萬幾千人聚集，警方set晒架部……突然間，前面的所有人走晒。你話警方幾無引呢！

然後，這1萬幾千人又聚集另一區……
警方需要時間佈陣、重正需要時間絕對比市民耐，好啦警方set好晒架部……前面既人又走晒！你話幾好玩呢！

Be Water有乜好處？
1.啖氣谷上腦，冇得發洩
警方磨拳擦掌，諗住可以打人發威，點知你班契弟走曬，冇得發洩情緒，你話幾嬲豬呢！

2.減低受傷和被捕
睇住警方嗰啖氣谷到上腦， 紅都面晒。但聚集既人，又不受傷、又不被捕，已經抵返曬。

3.家長冇咁擔心
運動一開始，大家都贊成，不受傷、不被捕 ，所以好多人支持！但係而家有好多義士受傷和被捕， 令市民心痛，令家長心痛，大家都唔想再發生呢啲事！

4. 磨滅警方能耐
因為冇大台， 所以警方其實已經好難控制局面， 如果用埋Be Water這一招， 警方更加抓頭、更加難處理！(大家睇下美軍對越南嗰場戰事，美軍打咗幾耐都唔成事， 就係越南用遊擊戰這個方法)

5.得來更多人支持
想要成功，必須需要更多人來支持。在心理學上，大多數人會喜歡幫助弱者，就好似「義士冇飯食」，立刻全城擁去賣飯券。我唔係要前線義士做弱者，只係要讓人感覺，警方暴力過你，警方爛口過你，警方發神經過你……當觀眾透過Live，見到咁樣情況，不其然起了憐憫之心，更得人心！

我哋要成功 ，唔係要爭啖氣，唔係只靠勇氣，仲要靠大家既智慧 ！麻煩所有義士，再多多考慮策略，每次齋俾人射、俾人打，最後被人捉，唔會贏囉 。
睇左咁多次集會、夢遊咗咁多次，見你地已經叻咗好多！但我知道你哋，可以更成熟地諗緊更好嘅方法！ 雖然你願意受傷，但……我們真.香港人、阿爸、阿媽都唔想睇到你受傷呢！

愛你們的家長上

因為第一次post，所以唔係好識點樣做
係唔係要推，
大家先可以睇到？

咁先係最高招！

多謝你回覆我呀

Be Water!!!

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

我以為石深大海

真係要，每次拉咁多人再落去好快玩完

推

ok
試下實行

Pushhh

Pish

可否幫手推，讓義士睇到，家長的心聲

Agree push !!

我唔想咁講，但係每次前線都唔退，衰衝動，警方係咁開槍你地得個守，又唔係沖，係度等乜，無限血都死啦，

Push

而家大家都開始明要咁玩

冇錯，我一邊睇，一邊喊
個心拿住拿住痛

係要咁樣折磨黑警

發夢如果大家可以由港島發夢到新界再四散就完美

幫推

我都認同！

遊擊就必勝

對。玩到佢地謝皮。
你估佢地咩咁多野唔重咩！
要佢地set架部，等order，佈陣…個零鐘頭。
我地就拍拍籮柚就走啦

真係好想睇到，佢地冇晒引個樣！

律政司可以選擇7年以下刑期去地方法院告暴動，地方法院的官大部分都是藍絲，沒有陪審團，所以一審很大機會入罪，而且上訴到終審法院也不會有陪審團，曾蔭權都折磨了8年花了4千萬才脫罪。

請告訴身邊手足，不要同班狗鬥力，不要用磚等還擊以免有走被不及的無辜手足被告暴動，最多同班狗拖用行山杖拖一會就閃，轉區，如果有人對班狗掉磚掉電蕊，呼籲其他人即閃，轉區，一個不能再少！

留得青山再，那拍冇柴燒！只要不受傷，不拘捕，不要有人再被告暴動罪，什麼方法對狗官都可以做，激光筆屎尿白油等狂射佢地都冇問題！

不停轉區，裝備咁重玩死班狗

要！！！推！！！！
佢用武，我用腦！！

push

請大家明白家長的心聲
同好多家長傾過(包括：有溫柔、有火爆、有智慧、有冷靜……)
大家都諗辦法，希望可以幫到班後生……
明白大家有怒火、有無奈、有熱血、有無助……
但已經踏上戰場，希望大家能「凱旋歸來」，
所以必須要戰術去取得勝利！！
BE WATER 絕對係好既策略！

完全同意樓豬講法
大家觀星記得拎電筒laser pen

希望每一個義士都知道佢地對呢場抗爭有幾重要
每次有困局都好擔心會被捕Be weter

對。就是這種意思了！
如何讓義士收到這個策略呢？？？

我要罷工同推post

其實，最前線果D義士，我唔太擔心！
因為佢地最多經驗，溝通足夠，諗定晒後路，
就算警察一擁上來，都可以快閃離開。

反而，中排後排，唔清楚玩法，
唔知有甚麼計劃，甚至走佬路線……
到要突然大退散水時，就唔甩，咁就大鑊了🙈

所以，必須讓所以義士有同一意識，
幾時hit？幾時run？

家長的心聲
幫手推到義士睇到

深底了，請幫手推推。
多人支持，就有機會work

黎緊在旺角
家長，好擔心呢

咁先玩死班黑狗

我唔會放棄！
我要好係班後生，
推到要hit

緊張到打錯字

好似班後生！
我推到「熱門」

幫你推一推！

對。著唔咁樣，走2,3區，已經死得

謝謝你們

be water

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

多謝爸爸媽媽們

pish

謝謝你們才真

由一開始已經咁講，但結果得少數小型事件做到
大單野時就一定啲有戀戰人士/唔係好知要唔要散既企鵝
結果其他人就因為唔想掉低佢地而變左一齊死守

第一次出post，如何有「閃電」標誌？
可否教我

一萬人好難做到be water
八千人散左水
總有兩千人留喺度戀戰
死都唔走 任人打耙 等人圍捕
琴晚 馬安山之役 就唔同
大約二百人 機動機好高
完全做到hit and run
完美示範be water
不過好似都有一位手足被捕

對
其實，一開始大家都支持Be water的意念，
但依家見…一個一個受傷、一個一個被捕！

幫你推一推

8月5齊罷工！

對！昨晚抵贊

呢招work, 出其不意，敵進我退，敵退我進
玩撚死班dogdog

真心要一直轉場

Pushpush

推推推

咩都試下

同意 每次睇Live都係比狗打既打 拉既拉
的確令到我地呢d廢中家長心痛
可以試下樓主be water 咁
等警狗開始吠既時候 全部一齊散去第二區
有十八區狗屋比大家揀
撩㷫班狗 又唔比佢出火

其實，明白戀戰的心態。
所以，我們更要讓他們明白，
不受傷、不被捕，
因為家長好心痛

agreeee

幫你推
但我想講你同留底嘅前線講
be water
佢會屌柒你

我諗除左唔好戀戰之外戰術上都要變化多端先可以玩謝佢地

次次都和理非之後開波，弱智狗都識佈防

咁大獲
點解呀？

Push!
Be water!
我無野講
但8月5我會罷工

Push hit and run

推。推到所以義士明白Be Water概念

推爆

見到警察 「扯蝦」已經 值回票價

好提意。
其實不同既戰術，都是希望減低「義士的流失」
如果受傷、拉晒，個遊戲就冇得玩
要贏一定要「止血」

請大家幫手推推，
讓大家明白家長心聲

沉底了。
果然是連登，很難爬到最頂呢！
不過，家長不會放棄。
我推…推

點樣可以在post加上「閃電」呢？

打遊擊？
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

謝謝你幫手

對。打遊擊。

我好想知點解，你可唔可以解釋俾家長聽。
謝謝

無錯。
會熱死呢

孫子兵法。
不可只有勇，謀也重要呢

135罷買

轉頭，再到你場，研究研究

對，每個受傷或被捕
家長都好心痛

明白了
咁唔怪得前線咁嬲

我既BE WATER，不是騎劫話幾點走，
不是話散水走人。
而是遊擊玩法

或者可以改過詞彙…
Hit and Run

支持

謝謝你

咁就要努力，
讓義士知道「Be water」的意思！！！

其實，「Hit and Run」有打的意思、又有散水感覺…

前線會唔會更容易誤會

其實，「冇大台」是今次比上次成功的地方

明白義士怕被「有機心的人」 騎劫

所以，我希望這篇「BE WATER」
能矯正對這個 「詞彙」的意思。

所以，襯未開戰前，讓多D人理解
Be water意思

好心痛。星期一要睇醫生同吸新鮮空氣改善。
8。5。見。 撐香港🇭🇰

[size=6]
BE WATER
不是散水
是
再聚另一點
就如流水， 循善如流[/size=6

BE WATER
不是散水
是
再聚另一點
就如流水， 循善如流

撐

個post去到「熱門」果版面了

謝謝大家幫手推
讓所以參與的人、義士、仔女
明白be water意思

不是散水！是再聚一點！！！！

繼續推。
仔仔女女，這個時間，開始上連登看了。

讓他們明白…
be water意思！

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

BE WATER

不是散水
[blue]
是
再聚另一點
就如流水， 循善如流[/blue

左膠既BE WATER係散左返屋企

BE WATER

不是散水
[blue]
是
再聚另一點
就如流水， 循善如流[/blue

家長新手，常入錯key

一直都覺得應該係禁，撚狗

對。剛剛有人話我知了

所以前線好嬲聽到be water

有冇更好的口號，
可以get到這個
遊擊意思呢？

不好意思
家長不夠貼
pish是否同push一樣呢？
我怕誤會意思👉👈

BE WATER!!
8月5日 全港三罷

明白左膠騎劫了「be water」既意思

但我想講
BE WATER
不是散水

是
再聚另一點
就如流水， 循善如流

一齊撚狗
8月5 一齊罷工

有冇人教我👉👈

推啦，真係想打狗，咁樣be water幾次，佢哋就會鬆懈但又沉唔住氣衝幾隻出嚟，嘩，諗起都爽

對呀！
警方行動只會越來越激烈
Be water遊擊，是最有效的手法

嘩！連登果然是高山，
我用了2.5小時，才進到「熱門」版，
只是停低10分鐘，
又沉底了

真係想多D仔女、義士，明白這個概念

BE WATER
不是散水

是
再聚另一點
就如流水， 循善如流

請幫手推

燒晒佢地D Action Point！

其實咁樣就最好
但一定要一致 d人唔好散
如果唔係就會好似728 咁唔夠人

讓更多仔女、義士明白

其實真係要咁玩，因為對住一班零EQ但又一定要聽指令嘅畜牲，咁先係最高章。諗起佢哋喺度預備，佈陣，我哋就喺外面大肆恥笑佢哋，到佢哋以前出動，大家已經走咗去，諗起都偷笑。希望前線明白，依一刻，依個先係最能傷害警渣嘅方法，而能夠做得到，先顯出大家智勇兼備。

對。能一致地，「散」
然後立刻去另一處，「聚」

好認同你既講法！

有本事，一日逐間狗屋圍，每間一袋屎，咁先係用兵之道。真係想睇到時軍政府點回應。

最緊要，不要再流失義士了
總使他們不怕，
但佢地每一個，都是重要的！
是運動的關鍵人物！
拉一個少一個

如同之前流動接放工一樣
大家玩快閃

你個名

好文必推

其實已有幾個ching講左但執行上唔知點
另請高人

推呀，推比多d人睇到

推呀

正確玩法，希望有更多人睇到

謝謝各位幫手推！
馬鞍山，這兩天的情況，
正正實踐「be water」理念！

各位義士可以盡情叫、盡情鬧。
當有警方很動時，就立刻散開，去另一點再聚。

這兩晚，你們看到警方，只是東走走、西走走，
奈你唔何
見到佢地疲於奔命，真係覺

不被捕、不受傷
只是讓警方，疲於奔命走嚟走去 ，
消耗他們的體力和耐性，
然後等他們是自爆！
昨晚，警察又無端端開槍。
普通居民立刻上街了解，
又多一分人持我們，
又多一分認為警方是不對！

類似快閃咁

睇到被打被拉好心痛，前線要知道後面好多人會好擔心，don’t break our hearts

對。快閃
你來時，我就散。
再另一處聚。

清晰目標！爭取支持度！
我們目標是五大訴求！
警方只是傀儡，我地無須費力同佢地戰斗！
但警方阻住我地，我地唯有用
be water的遊擊方式，
同佢玩係

冇錯
家長一邊睇live、一邊喊
唔想阿仔、阿女被捕、受傷

請大家幫手推推
想俾更多義士知道這個概念

我知，原來有左膠曾騎劫be water既意思！
但我重申解釋！
不是散水！

明白大家有怒火、有無奈、有熱血、有無助……
但已經踏上戰場，希望大家能「凱旋歸來」，
所以必須要戰術去取得勝利！！
BE WATER 絕對係好既策略！

點解冇人推

幫推，推爆佢，要玩死班警畜

玩撚到佢哋失控

玩撚到佢哋集體吞槍自殺，何其壯觀!

大家幫推唔該，好post就係要推

用最低成本，取得最高效益！
才是真正的贏家

佢哋宜家以為自己天下無敵，我哋就係要佢哋谷住谷住，跟住自爆

谷到上腦

班警畜個OT已經封頂，再OT都冇補水架啦，所以冇得打人佢哋會好辛苦。

be water唔係問題，係有人刻意扭曲be water為散水

be water真正目的係打游擊
事前計劃/臨場搵哨兵視察邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好目標，最好有幾個，然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。盡快完成目標之後唔好停留戀戰，即時閃返大隊，或者轉場繼續玩
只要任務成功，勇武就唔會再因為成日無作為而產生無力感，搞到要死守等比人拉。黑警一升級裝備就會安然撤退，避免不必要嘅犧牲。

唔一定要遊行/光復個陣搞，平日約埋義士/朋友自行組隊打突襲亦得

有好多人認為be water唔再work，因為勇武前線一直都係得個企字，冇目標搞到咩都冇做到。
嚴格嚟講，至今只有衝立會、中聯辦、何妖辦事處個次勉強算係be water，前兩者仲要係黑警故意開路比你在先。但係原理上都係一樣，破壞完/掉完嘢，完成目標，知黑警嚟緊，即時閃返入大隊/撤退

呢招先係真正嘅be water，真正嘅打游擊，做到呢招，黑警暫時都難以應付

咁玩法，一定好快會有警畜舌槍自殺，或殺自己同袍，到時我哋再去狗屋開香檳

此乃不戰而屈人之兵

大家諗吓，班EQ係零嘅垃圾，打唔到示威者，谷住谷住，返到屋企會點？

打老婆，打仔女囉。

其實後果會係好正，大家要實實在在試一次。

同幫手推post

夜啲再推

係就係咁講，但前線又會話人冷氣軍師呢。忠言逆耳，前線唔想都冇計，大家都知革命就係後果自負，講太多只會被人話分化撚…

不如今日旺角就試吓，反正個地方咁細，散完求其搵個鬧市再聚

大家幫推!!!

要班畜牲死無葬身之地

其實總結一句，唔好長期守同一個點，不斷換地理，不斷設陷阱，用遠距離攻擊，設置一個簡單路障就要立即去其他地方撚狗。
唔好等被包圍，唔好等畜龍到，已經無左好多前線啦，希望你地覺醒啦

將 Be Water由守變成一種政略，仲勁過「風林火山」

"Water can flow, or it can crush. Be water, my friend."

一樣的，總之多啲回覆個post, 同可以係自己post share吓人哋啲有用post

推，my friend

be water, my friend!

完全同意.

對方礙於編制無法快速轉移
但我方唔同. 要擋路三幾百人就得. 但第1場係起點, 集合點.
等對方列陣完就準備換場. 前線自行分組, 各佔各, 打游擊. 各自開花
咁樣仲可以間接做成交通阻塞
見對方開始組織, 就轉位, 過幾條街再佔

對家都改變咗策略，越來越有恃無恐，所以我哋都要變

大家幫手推

Be water

推！

睇吓班仆街講乜：

黑警 : 「聽日旺角見啦柒頭」

班速龍一定好燥，旺角手足請小心

你唔係忍得到呀嘛，仲唔玩柒佢哋？要佢哋谷到自爆！

空城計，大角咀唔好去，去就去廣東道

Be Water

水咁四圍流

呢篇野 我拎上前線講下

大家一齊做，要前線知道，咁先可以玩死班畜牲

黑警突然批旺角個段路同速龍隊既說話 ,好明顯想今日全力大圍捕,前線忍下啦

撚popo

sorry, 應該係 crash 唔係 crush, 意思差唔多

我上前線同大家講

有道理

Water can flow, or it can crash.
BE WATER

emphasize Be Water其實係一種轉守為攻嘅策略，係一種對班警畜最致命嘅攻勢，而唔係我方散水或示弱，會唔會容易啲說明到前線

sorry樓主，我好似騎劫咗你個post，如果有誤解你原意，請指正，我都係想幫手推

sorry, 說服

好呀！
老土都要講既啦：
團結就是力量
一支竹仔易折彎， 幾支竹仔斷折難

終於推到有mon post嘅警畜入嚟負評

推
讓今日出來的阿仔、阿女、義士知道！

咁得意

兩隻啦

哈哈哈！我是新手，諗住睇下邊個負評，
自己都按埋「負」
又唔識del
我真是廢中！

幫你推

係我黎架？
點樣可以del

冇得del架

be water地繼續推啦

好魚呀

理論上係睇唔到邊個負評嘅

第一次留言，推推推！！！

推
要走時就一齊走

👉👈阿媽唔識🙈
請多多指導🙇

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦 仲可以同自由行，商家佬攬炒，你地識唔識㗎

我要8月5罷工

Pushhhhhhh
激死班狗

其實我都係新手

不過我阿媽都好似你咁，我次次出去佢都叫我撚完狗好走，玩死佢哋。

雖然佢唔識英文，唔知道be water兩個字係乜意思

Be water!!!
罷工！

有口罩試用

今次運動，我都做左好多第一次。
夢遊、上連登、出post……
🙈🙈🙈
大家都愛香港，我們更愛孩子，
希望孩子平安「 凱旋歸來」

be water！

大家咁話！大家小心！多謝你！

推 同意
要食腦同埋善用我地機動嘅優勢

你有明事的媽媽，已經很好了👍👍👍
我知好多仔女的家長，未必支持，
身心都受盡疲累和壓力

你記得每次夢遊前，攬攬媽媽，
叫她不用擔心。
因為其實父母知道孩子出去夢遊，
是很很很很很很擔心呢！

推！！！！

係，好幸運，基本上係全家全族都黃，甚至支持勇武。我都知阿媽好擔心。請放心，我哋會互相幫助，保護埋人哋啲仔女。

唉一多人就做唔到

推啊

差佬要部處，反應快極有限。一散咗去第二個區差佬又要再plan過。

人無事，無被捕先可以繼續。

be water.

如果我阿媽都咁明白事理就好
係屋企成日鬧交鬧到攰

轉場 airdrop 宣傳罷工

推
要班畜龍警渣谷住谷住無得射

人多，就會有不同意見。
所以，要將be water的意念讓更多義士知道。
不是要強迫他們一定要行這個方法，
而是讓他們知道，
戰術有好多種，
不一定要死守，等射、等打…

家長想他們能「 凱旋歸來」

秒經

同意你講法

明白家長擔心的情緒，
會轉化憤怒🙈

後生的你，一定變得叻仔、叻女。
佢唔識用「溫柔」的詞彙，
你就要用返「軟」方法去對應。

記得，「目標」係佢要支持你，不反對。
如果，硬撞硬，目標就唔會達成。

push🙌

冇錯。 孫子兵法！
善用我的優勢，
以最低成本，達到好佳效力能

陶輝啱啱入嚟負評

犬友話儲哂氣冇得打冇得收工的確係最傷
包括上頭嘅拖泥形帶水
如果呢邊可以真正be water
佢哋係好無耐好攰

你講得啱！
等差佬set晒場，準備開波，
我地就散水去第二處。
差佬又要再set場、等order……
到set好啦，我地又走………

佢地冇引之餘，仲消耗體力。

如果遊走18區快閃，你話怕未🙈

佢哋其實成個半月冇放假
母親父親節飯都未食
日日O T根本冇睇新聞冇時間冇力用腦了解件事
淨係知你係佢對面撥火
身邊所有人都話你知呢班係暴徒係敵人
腎上線爆炸
想清場快快收工
所以一定打柒你

對。
戰事越拖延，力量就越消耗。

而且，我地目標不是同差佬打仗！
我地目標是「5大訴求」！

林鄭有心讓我們轉移視線，
讓我們在衝突中，失去義士、失去市民支持！

點解我們還要跌入她的陷阱呢？？！！

所以警方不是我們目標！
佢地行為過份、暴力、野蠻……
我地就用「冇引」這種方法，
等佢地谷上腦。

班犬呢兩個月咁OT 法
肯定claim 曬OT 時數
就會想早d 清場收工
be water 佢地就又要set 架步
但又冇得發洩 曬鳩佢地時間
又冇ot 錢收

我都想信……差佬極想放假，回家瞓一餐🙈
但這個政苦、果D高管，
在冷氣房，完全冇考慮差佬的身心狀態！

所以，你見差佬越來越癲，越來越來早開波，
因此，想快D收工的休息！

早排，知道前線義士點解死守，
因為想警方越難越清場！
但死守方法，只會損兵折將。

如果要water方法，一萬幾千同時聚集，
然後轉場、再轉場………
一樣可以做到拖延效果。

Hit and Run
推到畀前線義士考慮建議

相信前線 尊重前線

我估係，年輕人切勿白送青頭卦

1

李小龍講㗎

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

明白🙈
聽人講，因為之前被左膠騎劫be water意思，
即係叫人散水🙈🙈🙈🙈

所以，
要將這個VE WATER的意念讓更多義士知道。
不是要強迫他們一定要行這個方法，
而是讓他們知道，
戰術有好多種，
不一定要死守，等射、等打…

家長想他們能「 凱旋歸來」

問題係警察唔係間公司
你唔會搞到佢執笠
如果斷以對付佢哋為目標
根本唔會有結果
衹會慢慢lost focus
佢哋嘅改變衹能期望內部有事發生

請努力推，讓更多仔女、義士知道！

損敵五十，自損一千
唉。。。

講左好耐 但係無人理

我一向都咁推銷
但D勇武派會屌你 前線決定
結果速龍一出 快過佢地做決定
東跑西竄 中排食哂
所以比人拉左果D好多係救援 社工

周圍走，等D狗次次都食詐糊，成晚走來走去. walk the dog tonight

沙田居民完美示範

Be water my fd

岩呀岩呀

推推推推推推推推推

推！！

支持! 轉場!

推

即刻同我入黎 唔準當義士condom

贊成

冇錯，馬鞍山2役，做得好好。
差佬發飆，
市民又會多支持我們一些。

每人都有不同觀點😶

或者，佢好似我咁戇居，按錯呢！
😂😂😂😂😂😂

be water

嘻嘻，我都係想搞吓笑引多啲人回覆去推個post，你唔好介意。

推阿

啱啱又同阿媽討論完戰術，仲播咗李小龍段Be Water俾佢睇，轉頭出去flow and crash，hit and run先。

請盡情吧😆😆😆😆

你阿媽好好啊😭😭😭😭

要多D錫佢😘😘

［一人一信］ 稿已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

一切要小心！
Be smart.Be water💪💪💪

推
兄弟爬山 各自努力

大家幻想下
打飛機打到尾段
想射前十秒 收手唔打
係咪好辛苦呢

yes C 9

BE SMART.
BE WATER.

你好家長

唔推嘅話，個post可能沉底
沉底嘅post好少人睇到

所以就要推上去比更多人睇

推
人手置頂

推呀 成本低 效益高
大家睇到上環一役 越留得耐只會越危險
要留要守需要勇氣
但散都樣需要勇氣 而且要判斷力，默契，反應，機動性
小弟覺得前線守同突擊都做得好好 但散果下睇準時機真係好難

Sad but true 都要講，我地暫時都冇一戰係做到end game, 短期都可能冇 加上裝備同法律上既差距，政府太無賴 ，我地暫時只做到游擊戰，消耗對方
所以希望大家可以用最少成本達到呢個目的

利申:9up 冷氣軍師 但死也不割蓆

推爆佢！

唔駛吓吓end game嘅，肯堅持先最重要，Avengers都拍好多集啦

知道！努力中

仲要湊2隻馬騮仔🙈🙊

一有空，就推推推

馬鞍山2役，做得好！
但因為人少。

希望今日成功💪💪💪💪

我又學多句了……
【人手置頂】

行雲流水，順水推舟，山高水長，水滴石穿，水到渠成，如魚得水！

我哋要成功 ，唔係要爭啖氣，唔係只靠勇氣，仲要靠大家既智慧 ！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

對啊！對啊！
就是這樣了😭😭😭

是日必推
pish
香港加油
be water

謝謝各位幫手。

想讓多D仔、女、義士，知道be water意思
😭😭😭

BE WATER
不是散水
是
再聚另一點
就如流水， 循善如流

好多水

小水點集合成「黃色暴雨」

推，支持，現場再決定

Be Water .
Be Smart.
去到現在，觀察情況。
警方今日會冷靜呢🤔(不過，可能情唔高)🙈
到時，又未必須要轉。

總之，對方一set好架部，
我地就可商量下一點，
等警方冇引！

總之，
我地要低成本，賺到高效果！

佢set好，就準備下一點…
佢地再set好，我地又去下一點…

務求，要警方疲於奔命，冇引

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

沉底啦！
push

努力push

我要多D 仔、女、義士睇到！

旺角(大角咀)義士
Be water呀！

個比喻唔恰當wor，依個方法打飛機係用來訓練持久度，Be water撚狗係要令佢哋早洩呀。

Bump

對。絕對認同

推
可以直接複製文章借題分享嗎？因為有啲人唔鍾意㩒link入

谷住，會傷D喎😏😏😏😏

歡迎。
多謝分享

push
不可以沉底

push
阿仔、阿女，加油

push
Be Smart.
Be Water.

Be water be water be water be water my friend

push

加油！各位加油！

Pushhhhh

BE WATER
不是散水
是
再聚另一點
就如流水， 從善如流

推82遮打集會 83旺角遊行 85全民罷工

push
努力！
加油！

大家要「 凱旋而歸」
今晚食餐好

先去旺角再決定轉場

push
我要義士睇到！
🙌🙌🙌🙌

Copy條link, 去唔同post貼

push

大家要叻仔叻女！
然後今晚食餐好！

咁樣OK嗎？

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依會好D，對嗎？

1430 粉嶺見到水炮車出動

學黃背心啦，遊擊！

直接copy下面：

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

或者咁樣：

要做到真正BE WATER應該瘋狂集結再瘋狂散水，幫班狗谷精：
【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

這個可以整個copy，然後send出去

推
屈指一算，今日係實踐be water嘅好日子

我幫你貼去唔同telegram group 啦
你就瘋狂貼連登

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

好叻！大家好叻
家長好感動😭😭😭

呢個高質
推

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

我推

唔知係咪真：

1430 粉嶺見到水炮車出動

如果係真，大家見到之前就要轉場，見到先轉就遲

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

鳩嗚2.0

這篇睇過，
但已經見義士被打到爆晒缸，
都死守。

最近上環果次，因為退得不夠快，
中排後排，都被捕
45人😭😭😭😭😭😭😭

不是不守，不是不留，
而是見對方要攻，就要準備下一點！

大家目的，都是要警方疲於奔命！
你去第二點聚合，
警方又要從新set架部、組織……
一樣難收工！

pish
香港加油

唔理你係咪真家長 推

up

每一個義士，都好寶貴！
義士有勇氣，有力量！
不可以被捕損失呢
😭😭😭😭

真！😄有2個仔，都讀小學

推呀！

所以，一到煮飯時間，就push唔到🙈

住東涌葵青區嘅巴絲入一入嚟

不合作運動，頭班車，荔景站

Be water!!!

祝囝囝聽教聽話 有你教佢哋 我好放心

咁快又沉底🙈

我愛香港！
我想仔仔、女女可以在香港生活下去！😭😭😭😭

今日行完街再幫你推

好想香港，依然是香港🙈🙈🙈
一講到依到，
我就…😭😭😭

push
唔好再死守

謝謝你🙇🙇🙇

加油！

Be smart！
Be water！

和理非都玩得，一於激死班狗

其實一直對峙都冇咩用 根本傷唔到狗 反而手足慢慢畀機會班狗捉

你講得好。
好似去旅行咁樣。
遊完景點一，就去景點二

Be water my fds

我媽都係咁講

不如真係試下啦大家 次次都踩中啲狗佈嘅防 家長好擔心

其實，昨晚好落力，推出意念，
希望阿仔、阿女、義士收到，
一傳十，十傳百。

見馬鞍山2役都有be water的遊園玩法。

今日終於到大場，人多了，
唔知有幾多個願意接受呢！

記住😭😭😭😭
不被捕、不受傷，一切要小心呀！

其實好怕老一輩跟唔到 所以我等陣行街嘅時候會叫人行第二條街

好post要推

推 be safe be water

#8月5日我要罷工

唔係鳩嗚咁簡單，係疲兵之計，引蛇出洞，然後打狗。

唔知大家有冇讀過曹劌論戰（《三國演義》第七十回，老黃忠都係咁樣斬夏候淵於定軍山）：

公與之乘。戰於長勺。公將鼓之。劌曰：“未可。”齊人三鼓。劌曰：“可矣。”齊師敗績。公將馳之。劌曰：“未可。”下視其轍，登軾而望之，曰：“可矣。”遂逐齊師。
既克，公問其故。對曰：“夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之，夫大國，難測也，懼有伏焉。吾視其轍亂，望其旗靡，故逐之。”

魯莊公和曹劌同坐一輛戰車。在長勺和齊軍作戰。莊公將要擊鼓進軍，曹劌說：“不可以。”（等到）齊國的軍隊三次擊鼓進軍（後），曹劌說：“可以了。”（於是）齊軍大敗。莊公將要下令追擊，曹劌說：“不可以。”曹劌從車馬上下來查看齊國軍隊車輪輾出的痕跡，登上車馬扶着車廂前的橫木眺望齊國軍隊，說：“可以了。”於是追擊齊國軍隊。
已經戰勝後，魯莊公詢問其中的原因。曹劌回答：“作戰靠的是勇氣。第一次擊鼓能夠振作士兵們的勇氣，第二次（擊鼓）勇氣就衰弱了，第三次（擊鼓）勇氣（就）竭盡了。敵方的勇氣竭盡而我方的勇氣正旺盛，所以戰勝了齊國軍隊。齊國這樣的大國是難以預測的，（我）擔心有埋伏在那裏；我看見他們的車輪輾出的痕跡混亂，看見他們的軍旗倒下了，所以下令追擊他們。”

No offence, 但係前線呢排好似唔打過就唔安樂，變唔到 water 咁。

sorry，未斬夏候淵，係奪天蕩山啫

識玩一定係咁玩！
叫前線退又話唔洗人地多事， 唔上就自己退唔好阻住佢， 大佬呀唔通要後面掉底你地咩？ 係人唔係呀咁？？！

721 當日其實已經做到一半 但仲有一半唔明白

一早就話應該咁玩
有d柒頭就話 咁樣係又撒唔係又撒 又話鬼 又話撒退撚
會影響前排
屌你老母 be water既意思有冇咁難明

BE WATER MY FRIENDS!

心急得滯
放心，你個post上左熱門，好多人都睇到

要有機動性隨機應變既頭腦

非常應同，撚到班狗四圍走

明。因為真係好嬲，好嬲，好嬲，好嬲，好嬲………
差佬亂放彈、head shoot、揸槍嚇人……
捉人時，又使用過份武力……
真係好嬲！！

但最近這次，有45人被捕！
唔可以再玩死守這種方法！

要玩拖延、要玩難清場 ，
可以好多方法，但係唔想再失去義士了！
😭😭😭😭😭😭

所以求大家廣播be water理念！
讓每位孩子「 凱旋歸來」

85罷工

其實唔知守乜，衝乜
要衝要撞要攻嘅嘢，要一啲有意義建築物（立法會，政總，boss支聯辦）
利申支持勇武和理非，但有目標

咁就好了🙏

我和家長們都好擔心😭

昨晚，我都努力推，希望3/8旺角(大角咀)一役，能散發這個理念。

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

和警方對待，可以。
Set防線，可以。
叫囂擾敵，可以。

但見到警方已set好架部， 部署好，
就要快散……
等警方未接一個order，已經散晒，
就最理想！

讓警方齋等、齋set，冇得發洩，
谷到頭爆！

Be water咪係唔夠打 自己打飛機既方法

犬隻自行打飛機😏

推
光復香港 時代革命

謝謝🙇🙇🙇

啱，你講得啱👍
如能同時四方八面擁過黎，
D警察一定好驚。
但這策略，必須大規模聯絡溝通，
係冇大台情況下，好難做到。

依家由一點散，聚去一點…
已經有post出分化。
如果小水點不集中，力量就不夠！
「黃色暴雨」亦只會成「 小驟雨」

撚狗係要間唔中撚下自得架嘛

寫得好有point多謝媽媽支持，祝你對小朋友有個美好將來

硬可如冰 柔可如水 散可如霧

push🙌🙌🙌🙌🙌🙌

pish
香港加油
be water

推
共產黨就係打游擊起家, 要還其人之道

幫推！BE WATER!

係！要同佢搏命，但要用聰明方法。

光復香港！時代革命！

一齊出多啲練多啲先可以學習成為真正be water

幫手推！

是日必推
pish
香港加油
記住be water

去tst都要be water 極有可能已經佈咗防

去tst都要be water 極有可能已經佈咗防 不死守 不被捕

推啊 唔好死守啊今日

是日必推
pish
香港加油
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

香港加油
be water
不流血 不受傷 不被捕

be water
不流血 不受傷 不被捕

無錯，講裝備，講暴力，不誼武鬥！利用自己嘅優勢，人多，冇返工放工時間，移動速度快

八五罷工

好叻仔叻女！識轉場！

識轉場！叻叻

Be water，
要識轉場
要一起行動，
要有進退之路！

香港加油
be water

講得啱

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

香港加油
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

Push push push

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

push

紅隧快閃，好叻呀！😭😭😭
be water

先推為敬

今次紅隧真正發揮到be water

係尖沙咀 與 旺角的阿仔、阿女、義士！
記得要叻叻！

不被捕、不受傷！
Be Smart！
Be Water！

推！叻叻

冇錯！叻叻呀

Gogogo

所以，要多D人知道Be water的意念。
前排義士最有經驗，懂走位。
但中排後排，就不太清楚，
有時跟住死守，找不到後路走🙈🙈🙈
咁就被捕了！

我會罷工

push

仔女，要記住，要找定條「退路」！！
隨時轉，隨時走

我要罷工

去旺角冇問題！
不過見警察set好架部，
就要轉位了！

Be water！
如水，
不被捕、不受傷！

目標是5大訴求，
不是和差佬打仗。

不合作運動，
讓署差佬疲於奔命，
等佢地冇得打！
谷爆

Pish
真係唔想再見到有義士受傷😭😭😭

家長同意

睇鬼 be water
不流血 不受傷 不被捕

留力 8.4 將軍澳

記住，去了旺角的阿仔、阿女！

Be smart！
Be water！

我地目的，是要警方set 晒架部，
就要散去第2處。

不被捕、不受傷

中後排仔女，要留意左右去路…
差佬一定在旺角各街道補好陣，
要諗定走路線

因為，block了路，
家長車不能近距離接送。
港鐵隨時無尾班車。

要知道「水」可以流去邊處先安全！

旺角冇商場、住宅可躲！

要小心啊！！
😭😭😭😭

push

仔女要知水流向邊處安全！

前線義士，你們有經驗，
記住要顧位中後排，
退要時間！！
尤其是多人，更需要時間！

不一定尾班車！
要執生！
要保護各人啊！

多觀察，周圍情況。

要留意水可以邊處流！

推，特別係第5點

見到適合時間，就要一齊叫！

「一齊轉、一齊轉」

早幾日真係做得幾好
啲狗道氣谷住 遲早爆煲

第5點，是從心理學角度出發！

冇錯，馬鞍山2役做得好好！

如果，今晚前線做到be water，
咁D差佬就谷到上腦！

你地就叻仔叻女了！

簡單2個字解釋曬

「撚狗」

明唔明？

唔好再戀戰啦大家

Push，
請得BE WATER意念，
分傳給各. 仔、女、義士！

Be Water ！Be Smart！

我唔怪前線，明白佢地有佢地諗法理念，
但要顧及中排、後排義士，
佢地未必識走位，
未必走得快！

所以，要Be water，適時地叫「一起轉」

BE WATER

適時地叫「一起轉」

差佬重新set場，
差佬會好洩氣架！

你能夠be water，就能谷死D差佬架啦！

be water
不流血 不受傷 不被捕

留力 8.4 將軍澳

聚焦

目標：是5大訴求
手段：be water，讓警方疲於奔命

謝謝你😭😭

都要，謝謝你😭😭🙇

Push push

加油！

我知大家都是叻仔、叻女！
要知「水」可留！可流！
要適時叫「一起轉」

c9

謝謝你們🙇🙇

謝謝你🙇😭😭

C9😂

唔使逐個post都reply去推既
見到都鄧你辛苦
耐唔耐 可能隔個鐘呀 咁已經得

這兩日，放低家庭、放低細佬，
在連登 溜連+留言

希望讓仔女知道，
家長都愛你們呢！
😭😭😭😭
凡事小心！
不被捕、不受傷！

要智取

推
Be water = be 遊擊

👉👈我是新手
請多多指導🙇

其實，夠鐘煮飯了。

但剛見live，個個擁去旺角，
就好擔心
😭😭😭😭
怕差佬set晒部署，
水流不走
😭😭😭😭

Me too

啱

香港加油

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

正呀屌
消耗警力呀唔係消耗催淚彈同自己手足呀！再進化！

武裝唔夠對方嚟就要智取吖
打游擊，我地勝在走得快，聚得快呀！！！

我無野講

今日掛住push
已煲燶 一次🙈🙈🙈

推撚到狗之外唔好再有人被捕同受傷喇

pish

be water
不流血 不受傷 不被捕 留力 8.4 8.5

既然而家遊行已經遍地開花，請各區人士普通出街都 著黑衫戴口罩拎長遮 以掩護各遊行人士， we are a team.

我啱啱出街都咁既裝束。

當日有無去遊行都好， 請都盡量咁嘅裝束出街互相保護， 互相支持。

今日大家真係好勁 好be water!
發夢夢到啲人行到去朗豪坊新填地街
之後無啦啦又轉左出大路去左tst
Tst之後轉場過紅隧又番番去tst shopping

光復香港 時代革命

呢啲先係真正家長應該做嘅事
唔阻止年輕人仲用自己嘅經驗俾啲啱用嘅建議

快轉場

前線點會聽

pish
be water
不流血 不受傷 不被捕 留力 8.4 8.5

push

一邊煮飯一邊push

今日玩夠，夠鐘走人，仲有8.4, 8.5

年輕人，其實比我們這些廢中，
更醒目、更有吉士。

希望這些經驗可以幫到佢地
💪💪💪

推啊推

push

唔記得按電飯煲掣🙈🙈

推啊推 手足喺出面搭完棚咪再諗下去邊玩囉

UP

今日玩左咗耐 狗都冇動作
擺明玩 “警察好包容” 形象工程
等到你9點 一陣出黎“維持秩序” “警察做野”
大家真係要諗清楚做嘅動作 對大家爬山有咩效果

大眾媒體，最近會播嘅畫面：黑衫佔路
721畫面淡出曬公眾視角

岩岩碌新聞睇到何妖講警察好包容，對家形象工程緊

見到火同磚 好興奮 bbq完咪返屋企抖下囉 咁先可以下次bbq

9點了 注意安全
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆留力 8.4 8.5

認同！
我們是要贏，不是打仗

9點了注意安全be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

push

煮完飯

8.5罷工

岩啊！！

目的已達到，今天红隧已好精釆，可以收隊啦。唔好浪費保貴實力

Be Water
見到適當時間，就一齊叫「一齊轉」

不過哩啲時候就會畀人鬧 所以要將be water植根入去先會有默契

對。

不是限時，話走！
而係觀察適當情況，就要轉

要看觀察實地，看情況。

適時叫「一齊轉」

Be water

琴日馬鞍山都夠膽死開槍
今日旺角一定重駐！！！
今日係撚狗！
撚完好走啦！

be water 留力 聽日 將軍澳

走啦，夠啦，要日日都出到先有用，拉左點出？

快閃游擊戰！

尖咀hand foot散呀

睇時候走人啊，聽日兩場遊行見啊各位

防暴已出

走啦
撚完就走啦

轉場啦，勿守

be water 留力 8.4 8.5

𢭃完狗就轉場

快走

支持一下，不要送頭

走啦

hit完係時候run啦

Hit and run

認同

轉場。be water

「一起轉」

轉場啦

馬鞍山放晒水馬…

「一起轉」

散水

be water 帶狗散步

你試想想，當在警方前，有1萬幾千人聚集，警方set晒架部……突然間，前面的所有人走晒。你話警方幾無引呢！

然後，這1萬幾千人又聚集另一區……
警方需要時間佈陣、重正需要時間絕對比市民耐，好啦警方set好晒架部……前面既人又走晒！你話幾好玩呢！

啖氣谷上腦，冇得發洩
警方磨拳擦掌，諗住可以打人發威，點知你班契弟走曬，冇得發洩情緒，你話幾嬲豬呢！

敵進我退呀！

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

每個禮拜都要有手足畀狗拉

係時候散啦

乖！大家不要死守。
這個時候，最適會散去另一處。

谷死班差佬！

【這個時間走，是適合了！】
水流去其他地方

你試想想，當在警方前，有1萬幾千人聚集，警方set晒架部……突然間，前面的所有人走晒。你話警方幾無引呢！

然後，這1萬幾千人又聚集另一區……
警方需要時間佈陣、重正需要時間絕對比市民耐，好啦警方set好晒架部……前面既人又走晒！你話幾好玩呢！

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

熄左直播
唔明點解要戀戰 今日已達成
好似MOS咁咪幾好

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆留力 8.4 8.5

讚成遊擊

消耗警隊資源（包括時間同士氣）先係贏，比人捉左會影響我軍士氣

c9 we connect

「純粹討論」

其實，有冇諗過，今日有人出post，改去五支旗桿，果個人既問題呢？

點解咁問？
因為，我見旺角、油麻地兩面前線都好冷靜，和差佬保持較遠距離，而且好快散。
但尖沙咀果D，差佬一次過放好多彈，但放完彈，前線都繼續留低，唔係好願意散。另外，尖沙咀有蓄意毀壞警局內車輛，拋重物入局。

我諗緊…出post果個，同尖沙咀果班，有冇關系呢？
唔係話佢地係鬼，只不過表現明顯比較激進。
目的似挑釁警方，多過表達訴求。🤔

但…尖沙咀捉到幾多人呢？好似唔多(本check)。
反而旺角未開始，已經捉咗幾個🤔

Anyway，今日見好多阿仔、阿女開始識玩「Be Water」，我身邊好多家長讚佢地叻仔叻女！
旺角對持時，中後排仔女識得走，好似水流得好快，都好叻。如果再早點散，就更好。

不要插🙈，但歡迎大家討論，謝謝🙇

修正*(未check)

8.4

何c9

推🙌🙌

發下功。希望多D義士睇到。

請義士要知道，你們的角色。
不合作、快閃，已經做到效果，
不需要人送頭！

義士請記住：
你們的角色，是讓這個運動持續，
但絕不需要人送頭！
做到不合作、快閃，
已經好有效果！！

明白義士不怕天、不怕地，更加不怕強權！

但要清楚，今次運動的目的！！
如果白白 犧牲自己的前途，
對這個運動沒有太大幫助，
反而自己有百害。

所以，Be water地快閃！Be water地不合作！
已經收得成效！

鬧差佬、 挑釁差佬…冇所謂，
但記住唔好被捉到，
因為入了警局，怕你受到不好的對待，
我們門外幫不到你🙈

support be water

另外…
所以阿仔、阿女、義士…
去對持時，
1.要知道後路！！
2.可以走幾快！！
3.有冇地方躲避！！

必須讓自己可攻可守可散的位置！

謝謝你🙇🙇

遊擊真係着數好多
起碼每次撚到狗都會有成功感同提升士氣

push,真係唔好死守

多點傳開，讓上街的後生知道！
謝謝他們的付出，
同時也要知道自己的安全！

否則家長很擔心、心痛！
😭😭😭😭😭😭

昨晚，多了Be water的義士！
懂得打遊繫、快閃！

旺角話散就散，之後又再係另一處再鬧過。

愛你們的家長上

好叉痛心！！！！！！

見昨晚差佬，谷上腦，
醜態百出！

咁我們又多一份支持了！！

記住：
目的是5大訴求！
不是人送頭！！😭😭😭😭

應該要諗一諗8月5號之後嘅行動

對。見到青年被暴力壓在地上，
鑑生拗手鎖上索帶🙈🙈🙈🙈

😭😭家長一邊睇，一睇叫痛呢

了解真正be water

經過琴晚 我地要放棄硬守陣地思維
真正實行遊擊戰

冇錯！紅隧2役，靚👍👍👍

推！不受傷 不被捕！

pish
香港加油

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

push🖐

推💪💪

🖐push

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

轉…轉…轉…
轉頭差佬頭暈，又捉唔到人😚

如水
推推推 推上去

[url]網址[/url]

推,
Be water,
遊擊戰,
戰力不平衡時的定律

推！！！！！

如果今日大家有睇live，都忙吧！
相信，差佬頭都暈晒

不過，請義士
🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇

『不要縱火』

因為，隨時觸犯縱火罪，最高可判終身監禁！
比 暴動罪的刑罰更高🙈🙈

不要讓家長擔心啊！
😭😭😭😭😭😭

Be water

不要火

Be water
不要火

Be Water
不要火

消防員是我們的好朋友
Be Water
不要火